Wordpress Hosting大比拼

1. Bluehost
網上最多人推介，小弟中過伏。真心曲你個街，忍唔住爆粗。
Bluehost個dashboard backend慢到著火 ，support判去印度，垃圾到食屎。
仲要佢個staging site plugin 伏到呢(未用過可以自己試下)

2. Hostgator
未用過，但聽講同Bluehost 同一間公司。

之後我都費是再搵shared hosting, 用GCP/Amazon算。

大家有咩好野，分享下，幫下同行。

Wordpress hosting 未即係VPS
就算佢本身冇Wordpress 你都可以裝落去

Btw
如果你乜都唔識，咁不如唔好自己host
如果你識少少，不如由頭自己整個網頁出嚟

VPS嘅話，最平個plan 一般都夠用
依家比較hit嘅就vultr $3.5一個月，有ipv4
千其唔好貪平用vpsserver ，呢間嘢會無啦啦叫你自拍個人大頭同身分證，話係你身分有問題，然後封曬你啲credit 。我唔知佢collect 呢啲data做乜。呢間就$2.99一個月，唔怕死可以去。

全部都係美金計算

無研究開呢啲細hosting
差得唔多既 自己直接用aws lightsail啦
都係幾蚊usd一個月
自己直接用aws唔驚比人搵笨
而lightsail界面都好易用 仲可以一開始揀幫你埋裝wordpress

aws lightsail

我純粹用黎寫blog，無太多要求，又費事花太多時間打理server，個人版就算